容祖兒ig 玩抖陰仲幫藍店賣廣告

[罷食] 紅底公司唔比員工8月5請假罷工!!!

真係要罷食GAIA GROUP嘅餐廳

佢不嬲都係藍

Old news is so

仲有大把KOL玩

叫得容祖國

你點解要有期望？

算9數啦佢 弱智冇腦奶共狗

cctai:佢暗黃 唔好批鬥
屌走哂同路人

兒登仔又話佢好黃?

而家有人吹奏佢明黃定暗黃咩
佢又無要賺你一分一毫
你咪唔好睇囉

之前佢啲fans衝出嚟話佢暗黃

果然係祖國兒女

英皇個啲全部死仆街黎
包括張敬軒

第一張......

祖祖有po歌詞 一定係暗黃

佢咩公司心照啦

佢真人係黃黎
拉

邊忽黃

下體黃晒

你知唔知佢XX句歌詞咩含意
XXX當日出IG出左個PO代表乜
一定係深黃黎

請自行更換主角

條春卷掛

好臭

話佢陰道發炎，啲白帶黃喳

咁春卷容不嬲都藍架啦 有咩好討論

雞容棚牙就黃